
*************INTEGRANTES*************


** MILTON ROMERO BEJARANO
** GUSTAVO ARIEL SALAZAR BAUTISTA

ARQUITECTURA DEL PROYECTO.

DE PARTE DEL FRONTEND SE SE ESTA TRABAJANDO CON TENCNOLOGIAS COMO:
* ANGULAR 
* TYPESCRIPT
* HOJAS DE ESTILOS CSS 
* EL LENGUAJE DE MARCADO HIPERTEXTO HTML
* BOOTSTRAP PARA LA PARTE RESPONSIVA Y ESTILIZADO,
* COMPONENTES
* MODELOS 
* SERVICIOS 
* INDEXDB
* LOCALSTORAGE
Y VARIAS DEPENDENCIAS YA MENCIONADAS EN EL INSTALL.TXT.

DE PARTE DEL BACKEND UTILIZAMOS :

* UTILIZAMOS UN REST-API PARA CREAR SERVICIOS DESDE BACKEND, METODOS HTTP, PETICIONES HTTP, ETC.
* NODEJS JUNTO A IMPORTANTES DEPENDENCIAS MENCIONADAS EN INSTALL.TXT.
* PARA LA BASE DE DATOS SE ESTA UTILIZANDO MONGODB.
* SE ESTA USANDO EL PATRON DE DISENIO MODELO VISTA CONTROLADOR (MVC) PARA UNA MEJOR ORGANIZACION DEL BACKEND.

QUE ALCANZA AH HACER NUESTRO PROYECTO?

PARA ESTE PUNTO NOS ENFOCAMOS A HACER QUE ESTEN CATEGORIZADAS POR GENERO Y UNA SOLA SUBCATEGORIA SE TRABAJO EN LA VISTA DEL ADMINISTRADOR.
LOS PUNTOS QUE LLENA NUESTRO PROYECTO SON:

* REGISTRA USUARIOS.
* GUARDA USUARIOS RESGISTRADOS EN LA BASE DE DATOS.(DESDE EL FORMULARIO CORRESPONDIENTE)
* PUEDE CREAR ARTICULOS (DESDE EL FORMULARIO CORRESPONDIENTE).
* LEER ARTICULOS (TRAER DE LA BASE DE DATOS Y MOSTRARLOS).
* ELIMINAR ARTICULOS.
* ACTUALIZAR ARTICULOS.
* MUESTRA ARTICULOS POR CATEGORIA VARON MUJER.
* MUESTRA ARTICULOS MIXTOS EN HOME.
* SE PUEDE APRECIAR LA VISTA PREVIA EN LA QUE SALEN LOS DETALLES DE UN ARTICULO ESPECIFICO.
* EN LA VISTA PREVIA COMO ADMINISTRADOR SALEN LAS OPCIONES DE ELIMINAR ACTUALIZAR PROYECTO.
* LA SUBCATEGORIA PRENDA DE VESTIR FUNCIONA TANTO PARA VARON MUJER Y HOME.






